［投票］讀緊nursing同做緊護士嘅入一入黎

到底你地選擇讀/做護士，係因為

真心想照顧病人，有愛心，南丁格爾。有使命感

定係

純粹起薪點比較高，穩定，人工福利好

真心想知，近幾年好多同輩、師弟妹入nursing，唔少識得嘅都幾肯定個人無乜愛心

如果兩樣都有，請選擇主要原因果個去投

推 已經大量負評

再推 一面倒